同一主題不斷回帶，算唔算洗版

哩位會員出過好多次哩啲日本post

日本人發明左好多新興文化🇯🇵🇯🇵🇯🇵